如果上連登 為什麼需要等

敦富城既弱？

郭富弱既城？

弱富城嘅郭？

我是連登的福音 我屎忽窿好痕

歐 歐歐歐 歐歐 歐～～～

我要否R下痕～

Live

望到歐～至估到咩歌

渣架

力架

李簡蘭